有冇人有港鐵最近壁紙廣告嗰條女嘅相

白色衫 帽
內容係往深圳 乜乜乜

第一眼就被佢吸引住
好pure